想清算黑警就入黎！

我地有二百萬人，立會肯投票，肯去做選民
肯大家一齊七人成團組織工會拎功能組別票
我地可以有能力影響到特首人選立會否決權
我地係絕對有能力有條件靠團結去幫死左班手足報仇
要黑警還眼！我希望報仇唔係口號
大家諗下幾多手足比人拉晒，仲坐緊監，幾多手足死左比人掉洛街，仲未討回公道！依家大家可以無成本咁去幫手足討回公道，我好希望大家無忘記到721 831 101 同埋一班死左ga手足
我地一人行多一步，七起七人成團組工會，一齊登記做選民，立法會同埋將來特首選舉成為有影響力ga一分子！！！
我地一定要手持更多牌先可以將黑警驅逐！

組織工會
加入公會
宣揚開去

推

登記左做選民實無死

希望大家一齊行多一步